去完遊行識左幾條女，今晚即刻帶去太子飲酒

著晒熱褲低胸黑色小背心
可以為香港出一分力又可以食女

Ｄ狗出晒黎，今晚佢地應該都番唔到屋企

樓主死全家！
快散！